msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Language: zh_CN\n"

#: class.main.php:33 class.main.php:44
msgid "Photo Books"
msgstr "照片书"

#: class.main.php:34 plugin.class.php:76 plugin.class.php:164
msgid "Photo Book"
msgstr "照片书"

#: class.main.php:36 plugin.class.php:156 plugin.class.php:239
msgid "Add New Book"
msgstr "添加新书"

#: class.main.php:37
msgid "Edit Book"
msgstr "编辑书"

#: class.main.php:38
msgid "New Book"
msgstr "新书"

#: class.main.php:39
msgid "View Photo Book"
msgstr "查看照片书"

#: class.main.php:40
msgid "Search Books"
msgstr "搜索图书"

#: class.main.php:41
msgid "No Photo Books found"
msgstr "找不到照片书"

#: class.main.php:42
msgid "No Photo Books found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中找不到相册"

#: class.main.php:43
msgid "Parent Book:"
msgstr "家长书："

#: class.main.php:85
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: class.main.php:87
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class.main.php:89
msgid "Help and Support"
msgstr "帮助和支持"

#: class.main.php:95
msgid "Use following shortcode in text section of editor."
msgstr "在编辑器的文本部分使用以下短代码。"

#: class.main.php:105
msgid "Having trouble? Book is not working properly?"
msgstr "遇到麻烦？ 书不工作正常？"

#: class.main.php:106
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: class.main.php:107
msgid "contact us for help"
msgstr "联系我们寻求帮助"

#: class.main.php:111
msgid "Why Upgrade to Pro?"
msgstr "为什么要升级到Pro？"

#: class.main.php:113
msgid ""
"In pro version you will be able to add page title and chapter title with "
"each page."
msgstr "在专业版，你将能够添加页面标题和章节标题与每一页。"

#: class.main.php:114
msgid "By upgrading to pro, your existing books will remain saved."
msgstr "升级为专业版后，您现有的书籍仍会保存。"

#: class.main.php:117
msgid "Unlock Pro Features"
msgstr "解锁Pro功能"

#: class.main.php:120
msgid "Visual Composer Addon"
msgstr "Visual Composer插件"

#: class.main.php:122
msgid "Photo Book is now available as visual composer extension"
msgstr "照片书现在可作为视觉作曲家扩展"

#: class.main.php:123
msgid "Get Here"
msgstr "过来"

#: class.main.php:126
msgid "Real 3D Flip Book"
msgstr "真正的3D活页簿"

#: class.main.php:128
msgid "We have developed a new plugin with real 3d effect and touch support"
msgstr "我们开发了一个新的插件与真正的3D效果和触摸支持"

#: class.main.php:129
msgid "Download FREE"
msgstr "免费下载"

#: class.main.php:163
msgid "Looking for Real 3D Book?"
msgstr "寻找真正的3D书？"

#: class.main.php:166
msgid "Download Real 3D Flip Book"
msgstr "下载真正的3D翻转书"

#: class.main.php:291 class.main.php:312 class.main.php:343 class.main.php:360
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: class.main.php:298 class.main.php:319 class.main.php:367
msgid "Pro Feature"
msgstr "Pro功能"

#: class.main.php:357 plugin.class.php:111 plugin.class.php:117
#: plugin.class.php:124 plugin.class.php:130 plugin.class.php:132
#: plugin.class.php:197 plugin.class.php:204 plugin.class.php:210
#: plugin.class.php:212 plugin.class.php:224
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: plugin.class.php:62
msgid "Photo Book Gallery Settings"
msgstr "照片书库设置"

#: plugin.class.php:65
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: plugin.class.php:65
msgid "Please use new system to create Photo Books"
msgstr "请使用新系统来创建照片书"

#: plugin.class.php:66
msgid "HERE"
msgstr "这里"

#: plugin.class.php:69
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: plugin.class.php:78 plugin.class.php:166 settings_fields.php:6
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: plugin.class.php:81 plugin.class.php:169 settings_fields.php:12
msgid "Book Width"
msgstr "书宽"

#: plugin.class.php:84 plugin.class.php:88 plugin.class.php:171
#: plugin.class.php:174
msgid "Leave Blank for Responsive"
msgstr "留空以响应"

#: plugin.class.php:86 plugin.class.php:172 settings_fields.php:20
msgid "Book Height"
msgstr "书高"

#: plugin.class.php:91 plugin.class.php:177 settings_fields.php:28
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: plugin.class.php:93 plugin.class.php:179 settings_fields.php:48
msgid "Starting Page"
msgstr "起始页"

#: plugin.class.php:97 plugin.class.php:183 settings_fields.php:36
msgid "Reading Direction"
msgstr "阅读方向"

#: plugin.class.php:100 plugin.class.php:186 settings_fields.php:38
msgid "Right to Left"
msgstr "右到左"

#: plugin.class.php:101 plugin.class.php:187 settings_fields.php:39
msgid "Left to Right"
msgstr "左到右"

#: plugin.class.php:104 plugin.class.php:190 settings_fields.php:116
msgid "Page Padding"
msgstr "页面填充"

#: plugin.class.php:108 plugin.class.php:194 settings_fields.php:124
msgid "Page Numbers"
msgstr "页码"

#: plugin.class.php:109 plugin.class.php:136 plugin.class.php:138
#: plugin.class.php:195 plugin.class.php:216 plugin.class.php:218
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: plugin.class.php:110 plugin.class.php:196 settings_fields.php:86
msgid "Closed Book"
msgstr "闭合的书"

#: plugin.class.php:114 plugin.class.php:221
msgid "Book Title (for your reference)"
msgstr "图书标题（供参考）"

#: plugin.class.php:116 plugin.class.php:223
msgid "Zoom on Hover"
msgstr "缩放悬停"

#: plugin.class.php:120 plugin.class.php:200 settings_fields.php:140
msgid "Controls"
msgstr "控件"

#: plugin.class.php:123 plugin.class.php:203
msgid "AutoPlay"
msgstr "自动播放"

#: plugin.class.php:125 plugin.class.php:205
msgid "AutoPlay delay for each page (in ms)"
msgstr "每页的自动播放延迟（以毫秒为单位）"

#: plugin.class.php:129
msgid "Turn Page by clicking Image"
msgstr "通过单击图像打开页面"

#: plugin.class.php:131 plugin.class.php:211 settings_fields.php:298
msgid "Keyboard Controls"
msgstr "键盘控制"

#: plugin.class.php:135 plugin.class.php:215 settings_fields.php:202
msgid "Navigation Tabs"
msgstr "导航选项卡"

#: plugin.class.php:137 plugin.class.php:217 settings_fields.php:258
msgid "Arrows"
msgstr "箭头"

#: plugin.class.php:155 plugin.class.php:238
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugin.class.php:157 plugin.class.php:240 render_box_contents.php:4
msgid "Upload Images"
msgstr "上传图片"

#: plugin.class.php:159 plugin.class.php:242
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: plugin.class.php:209
msgid "Turn Page by clicking anywhere"
msgstr "通过单击任何地方翻页"

#: plugin.class.php:249
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: plugin.class.php:251
msgid "Changes Saved"
msgstr "更改已保存"

#: settings_fields.php:13
msgid "Provide width for closed book in pixels, leave blank for responsive"
msgstr "提供已关闭图书的宽度（以像素为单位），留空以回应"

#: settings_fields.php:21
msgid "Provide height for book in pixels, leave blank for responsive"
msgstr "提供书的高度（以像素为单位），留空以回应"

#: settings_fields.php:29
msgid "Provide speed of page turn in milliseconds"
msgstr "提供页面转动的速度（以毫秒为单位）"

#: settings_fields.php:41
msgid "Choose reading direction for pages"
msgstr "选择页面的阅读方向"

#: settings_fields.php:49
msgid "Provide starting page for the book"
msgstr "提供图书的起始页"

#: settings_fields.php:56
msgid "Easing"
msgstr "缓和"

#: settings_fields.php:57
msgid "Easing method for the complete page transition"
msgstr "用于完成页面转换的缓冲方法"

#: settings_fields.php:64
msgid "Ease In"
msgstr "轻松"

#: settings_fields.php:65
msgid "Easing method for the first half of the page transition"
msgstr "缓冲方法为前半段的页面转换"

#: settings_fields.php:72
msgid "Ease Out"
msgstr "缓解"

#: settings_fields.php:73
msgid "Easing method for the second half of the page transition"
msgstr "缓和方法为后半段的页面转换"

#: settings_fields.php:80
msgid "Closed Book and Covers"
msgstr "封闭的书和盖子"

#: settings_fields.php:87
msgid "Enable it to give the book the appearance of being closed"
msgstr "启用它以给书籍关闭的外观"

#: settings_fields.php:94
msgid "Covers"
msgstr "盖子"

#: settings_fields.php:95
msgid "Makes the first and last pages into covers by hiding page numbers"
msgstr "通过隐藏页码使第一页和最后一页成为封面"

#: settings_fields.php:102
msgid "Auto Center"
msgstr "自动中心"

#: settings_fields.php:103
msgid "Makes the book position in the center of its container when closed"
msgstr "关闭时使书本位置在其容器的中心"

#: settings_fields.php:110
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: settings_fields.php:117
msgid "Provide inner space for pages in pixels"
msgstr "为像素中的页面提供内部空间"

#: settings_fields.php:125
msgid "Check to display page numbers"
msgstr "检查以显示页码"

#: settings_fields.php:132
msgid "Page Border"
msgstr "页面边框"

#: settings_fields.php:133
msgid "The size of the border around each page"
msgstr "每个页面周围的边框的大小"

#: settings_fields.php:146
msgid "Manual Control"
msgstr "手动控制"

#: settings_fields.php:147
msgid "Enables manual page turning using click and drag"
msgstr "使用单击和拖动启用手动翻页"

#: settings_fields.php:154
msgid "Hovers"
msgstr "徘徊"

#: settings_fields.php:155
msgid "Shows a small preview of page turn on hover"
msgstr "显示悬停时网页开启的小预览"

#: settings_fields.php:162
msgid "Hover Width"
msgstr "悬停宽度"

#: settings_fields.php:163
msgid "The width of the page turn hover preview in pixels"
msgstr "页面的宽度以像素为单位轮转悬停预览"

#: settings_fields.php:170
msgid "Hover Speed"
msgstr "悬停速度"

#: settings_fields.php:171
msgid "The speed in milliseconds of the page turn hover preview"
msgstr "页面转动悬停预览的速度（以毫秒为单位）"

#: settings_fields.php:178
msgid "Hover Treshold"
msgstr "悬停阈值"

#: settings_fields.php:179
msgid "The percentage used with manual page dragging"
msgstr "手动页面拖动所使用的百分比"

#: settings_fields.php:186
msgid "Hover Click"
msgstr "悬停单击"

#: settings_fields.php:187
msgid ""
"Enables a \"click\" on the page turn hover preview, when using manual page "
"turning, to begin the page turn"
msgstr "启用“点击”页面翻转悬停预览，当使用手动翻页时，开始翻页"

#: settings_fields.php:194
msgid "Overlays"
msgstr "叠加"

#: settings_fields.php:195
msgid ""
"Enables navigation using a page sized overlay. When enabled page content, "
"like links, will not be clickable. If manual option is enabled, overlays are "
"removed"
msgstr ""
"使用页面大小的叠加层启用导航。 启用的网页内容（如链接）将无法点击。 如果启用"
"手动选项，覆盖层将被删除"

#: settings_fields.php:203
msgid "Adds tabs along the top of the book"
msgstr "在书顶部添加标签"

#: settings_fields.php:210
msgid "Tab Width"
msgstr "标签宽度"

#: settings_fields.php:211
msgid "Set the width of each tab. Can be a number or CSS string value"
msgstr "设置每个选项卡的宽度。 可以是数字或CSS字符串值"

#: settings_fields.php:218
msgid "Tab Height"
msgstr "标签高度"

#: settings_fields.php:219
msgid "Set the height of each tab. Can be a number or CSS string value"
msgstr "设置每个选项卡的高度。 可以是数字或CSS字符串值"

#: settings_fields.php:226
msgid "Next Text"
msgstr "下一个文本"

#: settings_fields.php:227
msgid "Set the inline text for all \"next\" controls (tabs, arrows, etc.)"
msgstr "设置所有“下一个”控件（标签，箭头等）的内联文本"

#: settings_fields.php:234
msgid "Previous Text"
msgstr "上一个文本"

#: settings_fields.php:235
msgid "Set the inline text for all \"previous\" controls (tabs, arrows, etc.)"
msgstr "设置所有“上一个”控件（标签，箭头等）的内联文本，"

#: settings_fields.php:242
msgid "Next Title"
msgstr "下一个标题"

#: settings_fields.php:243
msgid ""
"Set the text for the title attributes of all \"next\" controls (tabs, "
"arrows, etc.)"
msgstr "设置所有“下一个”控件（选项卡，箭头等）的标题属性的文本，"

#: settings_fields.php:250
msgid "Previous Title"
msgstr "上一标题"

#: settings_fields.php:251
msgid ""
"Set text for title attributes of all \"previous\" controls (tabs, arrows, "
"etc.)"
msgstr "设置所有“上一个”控件（标签，箭头等）的标题属性的文本"

#: settings_fields.php:259
msgid "Check to display arrows for navigation"
msgstr "选中以显示导航箭头"

#: settings_fields.php:266
msgid "Auto Hide Arrows"
msgstr "自动隐藏箭头"

#: settings_fields.php:267
msgid "Auto hide the arrows when the controls are not hovered"
msgstr "当控件不悬停时自动隐藏箭头"

#: settings_fields.php:274
msgid "Cursor"
msgstr "光标"

#: settings_fields.php:275
msgid ""
"The CSS cursor used for all controls (tabs, arrows, etc.). Accepts any CSS "
"Cursor"
msgstr "用于所有控件（标签，箭头等）的CSS光标。 接受任何CSS光标"

#: settings_fields.php:282
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: settings_fields.php:283
msgid "Enables navigation using a hash string (e.g. \"#/page/1\")"
msgstr "使用哈希字符串（例如“＃/ page / 1”）启用导航"

#: settings_fields.php:290
msgid "Hash Title Text"
msgstr "哈希标题文本"

#: settings_fields.php:291
msgid "Text which forms the hash page title (e.g. \"Book - Page 1\")"
msgstr "形成散列页标题的文本（例如“Book - Page 1”）"

#: settings_fields.php:299
msgid "Check to enable page flipping by keyboard arrow keys"
msgstr "选中以通过键盘箭头键启用页面翻转"

#: settings_fields.php:306 settings_fields.php:312
msgid "Auto Play"
msgstr "自动播放"

#: settings_fields.php:313
msgid "Check to enable auto flipping pages"
msgstr "选中以启用自动翻页"

#: settings_fields.php:320
msgid "Auto Play Delay"
msgstr "自动播放延迟"

#: settings_fields.php:321
msgid "The time in milliseconds between each automatic page flip transition"
msgstr "每次自动翻页转换之间的时间（毫秒）"

#: settings_fields.php:328 settings_fields.php:334
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: settings_fields.php:335
msgid "Enable Zoom on hover"
msgstr "启用悬停时缩放"

#: settings_fields.php:342
msgid "Zoom Depth"
msgstr "缩放深度"

#: settings_fields.php:343
msgid "Provide zoom depth, 1 for 100%, 2 for 200% etc"
msgstr "提供缩放深度，1表示100％，2表示200％等"

#: settings_fields.php:351 settings_fields.php:357
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: settings_fields.php:358
msgid "Display shadows on pages during animations"
msgstr "在动画期间显示页面上的阴影"

#: settings_fields.php:366
msgid "Shadow Top Forward Width"
msgstr "阴影顶部前向宽度"

#: settings_fields.php:367
msgid ""
"The width of the top forward shadow. Only change if you change the shadow "
"images"
msgstr "顶部前方阴影的宽度。 仅在更改阴影图像时更改"

#: settings_fields.php:375
msgid "Shadow Top Back Width"
msgstr "阴影顶部宽度"

#: settings_fields.php:376
msgid ""
"The width of the top back animation shadow. Only change if you change the "
"shadow images"
msgstr "回顶动画阴影的宽度。 仅在更改阴影图像时更改"

#: settings_fields.php:384
msgid "Shadow Bottom Width"
msgstr "阴影底宽"

#: settings_fields.php:385
msgid ""
"The width of the bottom animation shadow. Only change if you change the "
"shadow images"
msgstr "底部动画阴影的宽度。 仅在更改阴影图像时更改"

#: settings_fields.php:393
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: settings_fields.php:399
msgid "Bottom Toolbar"
msgstr "底部工具栏"

#: settings_fields.php:400
msgid "It will display bottom toolbar for navigation"
msgstr "它将显示导航的底部工具栏"

#: settings_fields.php:408
msgid "Toolbar Background Color"
msgstr "工具栏背景颜色"

#: settings_fields.php:409
msgid "Choose toolbar background color"
msgstr "选择工具栏背景颜色"

#: settings_fields.php:417
msgid "Toolbar Text Color"
msgstr "工具栏文本颜色"

#: settings_fields.php:418
msgid "Choose toolbar text color"
msgstr "选择工具栏文本颜色"

#: settings_fields.php:426
msgid "Enable Popup"
msgstr "启用弹出"

#: settings_fields.php:427
msgid "A popup button will appear to open pages in popup"
msgstr "将弹出一个弹出按钮，在弹出窗口中打开页面"

#: settings_fields.php:435
msgid "Book Front Title"
msgstr "书前面标题"

#: settings_fields.php:436
msgid "Determines title of blank starting page"
msgstr "确定空白起始页的标题"

#: settings_fields.php:444
msgid "Book Front Chapter"
msgstr "书前章"

#: settings_fields.php:445
msgid "Determines chapter name of blank starting page"
msgstr "确定空白起始页的章节名称"

#: settings_fields.php:453
msgid "Book Back Title"
msgstr "书背标题"

#: settings_fields.php:454
msgid "Determines title of blank ending page"
msgstr "确定空白结束页的标题"

#: settings_fields.php:462
msgid "Book Back Chapter"
msgstr "书后章"

#: settings_fields.php:463
msgid "Determines chapter name of blank ending page"
msgstr "确定空白结束页的章节名称"
